呢隻止汗劑好冇用

做緊$45/支

推

好唔好用 定 好冇用呀 屌你老母

係喎屌
呢隻止汗劑好唔好用

認真答

好耐之前用過，幾年無出過汗

你噴咗落個腦度？

好大浸男人味 唔係個個頂到

男人味即係乜嘢味

古龍水個d囉

我覺得呢啲味好正

樓主懶音好嚴重

如果凈講止汗能力可以睇下nivea走珠silver ion protection

咁買囉

幾年全身唔識出汗

買了

好撚臭

不如直接問邊隻好用好過

Adidas個隻先止到汗，又唔臭，價錢又平
SaSa好似賣$29.5，抵屌

好撚驚

下次試

呢隻陣味好似阿叉

Rexona淺藍色嗰支